[IOS/An] PUZZLE & DRAGON (237)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如undefined)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：
●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面啲神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲啲會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

用緊電話唔識整埋啲圖 屌細力啲

Sx 係用黎擋修羅邊層？

用光魔女可以 不過你至少夠14sb 入場第二turn要跳起火機

13關暗果隻

咁即係一邊光魔女 一邊將軍都得？

ln

想玩下無傷隊，發現原來自己無減傷覺醒
d減傷覺醒係邊易出？

我隊得80%
再用埋sx章

係咪50%+80%咁計？

可以 頭先好似有人通關po左就係單邊光魔女
雙茂茂有一兩關可以用倍率打 會快少少

係

抽唔到宙斯裝都唔緊要
有小櫻/niko都得
忽然覺得呢關係為磨隊而設 山本真係佛心

好 搞兩隻波利返嚟玩下先 好耐無磨過

睇錯 組隊圖黎 總之sb夠就得

我覺得佢冇諗過 出埋君子果關都有人磨到
可能唔敢出經驗up活動

求宙斯裝茂茂

裏列出到依家都仲有人未過到
呢關出完第二日已經全世界倍經隊開心磨

都算係設計得好失敗

同求
點解個個都係繼豪鬼架

自己掛緊豪鬼光魔

我都係 但d人茂茂都係掛豪鬼

求大量茂茂

整理下 幻界雙經濟倍率隊長 組隊要留意地方

繼豪鬼武一件 三個宙斯 火機士繼多件風神應付18關木機械人

木減傷100%
雙9ho 4696/ 木點陣波利 各4粒 4*7 28%減傷1隻
火機士超覺 1粒 7%
28*2+7=63% 另外仲差37% 需要15粒木輕減+潛覺

光減傷34%up
擋16關光天150%先制
基本上3宙斯蛋龍 已經夠有突 唔夠都係要食潛覺

100%防毒 sx覺醒

至少14sb 火機士至少第二turn開技

夠4萬血擋第7關蛋龍

第12關要儲起解封覺醒5turn技 13關有機會封覺醒

18關
水機械人：貫通 宙斯 宙斯 再儲返技 貫通 宙斯
木機械人：豪鬼 宙斯 再儲返技 風神（非豪鬼）宙斯
19關
上層係水機械人：豪鬼 宙斯 宙斯
上層係木機械人：貫 豪鬼 宙斯 宙斯
20關
宙斯 宙斯 再儲返技 宙斯
21關
火水光暗：豪鬼 宙斯 宙斯
木：豪鬼 宙斯*3

By 特朗普痛失賓周 巴打

準備2turn或以上破貫技 應付18關水機+19關暗君組合
19關入場要即3重力殺
21關除左木屬 要即3重力殺

唔知有冇漏 有錯歡迎提出

巴打要唔要光魔拉打腰帶 抽唔到宙

徵 偵探卡 茂茂/光魔女

長掛 3木減傷+ 光魔女
繼豪鬼武 宙斯蛋龍 都可以用

另跪求換一粒機械挪亞/閃機王希石

組磨隊都幾重皮 3隻重力要食laba食到滿技加一堆唔比刷既潛覺

仲要4000萬經

你唔滿技都得架

升技唔太難
最難係堆潛覺

唔滿技既我打左兩個半鐘

用mp買1% 1粒果啲

係咪有啲隊兩隻宙斯都得
我抽唔中宙斯 繼承位只可以係
腰帶 轉生宙 轉生宙 火龍刀 風神 豪鬼

啲心心係想點 btw加了
213 066 747 豪鬼光宙都掛緊

183690434

夠34%光減傷/要有盾擋16關光天

Lm

有冇數字 即係邊兩隻

得兩個宙斯技加一隻豪鬼夠唔夠用 好多都話要有三隻先打到

一定要3隻
18關用一招重力收頭之後，19關要用3招重力秒

你係戰友網sort
主動技係盾同解覺既寵

100%防毒係必要?
我見光魔女木波利果隊好似冇帶防毒既

防毒冇都得嘅 轉珠技術搭夠囉 麻煩啲

組到一半先知一定要2.5%個粒潛覺

冇話 總之要100%木減

呢一關我諗勝算比較高係海魔女同睡魔女
D怪又厚血又高防,正常咁打太嘔心

咁通常落邊隻防毒?

我自己就用6012 轉生米奇 有埋破貫技

啲人話新水天都得

得1-2粒走盞位
要好大量2.5%個粒 1%個粒每兩粒蝕0.5%
我得個3粒2.5%
都係用返海魔女算

我諗住抽埋eva先砌隊打

防毒應該唔係必須 會轉毒珠嗰幾層好似都會轉走毒珠 唔消咪得

好似防廢仲好用

我對佢本體冇咩期望
不過件武裝應該好勁

謝整合 咁即係如果無3件宙斯裝 好似好難整到34%光減傷+100%木無傷 有無重力技係有盾

我自己抽到一件 用fd一件 28%
仲差6% 食多左2粒光+減 1粒普通減

跪求
偵探卡光魔女/茂茂
長掛3木減+ 光魔
可繼豪鬼/宙蛋龍
349 774 933

仲有位咩，要15個木盾潛＋，唔裝防坐？

火機食5粒防坐 1粒光減
我用安娜武 撐多7%木減 多返少少位
基本上人人組法唔同 真係唔夠光減 趁活動刷友情點搏下抽唔抽到囉 都冇計 轉生寵可以多兩格潛覺 考慮下

我見eva真理武裝公仔 有木減 有解封覺 幾好啊
聽日抽返隻囉

好

仲有4turn 半減傷盾
光減唔夠都可以擋16關光天

21關咩屬都唔使即殺 轉佢做木屬就得 如果撞到木屬個隻50%根性要用多招豪鬼啫

暗屬會封覺喔 親
請準備好3重力以防臨尾香

咁即係成隊起碼要4 重力？

係18 19關已經要留一次

其實都無咩位走盞，4重力＋100%木減＋34%光減＋2風神＋1破貫＋解覺

係 風神繼落火機士 剩低果隻就係破貫+解潛覺

點解我係twitter 見人隊形得3 重力都過到

我得一隻宙斯裝，度緊點COVER 果34%光減

磨999turn? 火力打死？

另一隻借fd
有木減武裝就鬆動啲
差果6% 兩粒+ 一粒普通潛

腰帶25%重力

自膠

幾時同Ninjala合作呀

岩岩dl左嚟玩

火機操士係唔係要用4防坐
邊關用得到

有
妖怪手錶地城boss武(no.4986) 30%重力+1光盾

原來有呢件野
咁我好似組到磨隊

Thx!!!!

105001783
長掛 宙斯茂

火機操係咪唔一定要5防坐？
印象中得第1同第12層會坐5turn
咁係咪我儲好2技先入第12層就得？

木減傷+ 覺醒換sb or 殺手有冇人有興趣

咁佢開技個次序係咪會唔同

實有啦
35+35+25
淨番佢5%血
再用2號風神+25%殺

前日攞神殺換咗一堆返黎
依家個無傷打法揚咗就難啲

有冇人長掛暗魔女
214766145
掛遊戯

真係幾好玩 玩到唔想返工

依2隻應該要特登開個SS Rank比佢地

真心一問 邊度有木波利打 或者有冇人加我可以防坐換

掛緊3木輕減光魔繼宙斯武
211373243

感覺冇乜人玩 成日排唔到 已經日本地區

可能太夜?

冇野了原來第一關就有
不過照求fd

希望係 香港好似冇乜人玩 我見個po都唔多人
同埋幾單調 應該好快悶

要出多d mode囉

有無人有留extra 想換

唔係 我零毒都過到 係打水機人果時麻煩d

10抽2鑽

得9%

係咁出銀蛋 你抽埋我嗰份

屌佢老味 兩pack得一鑽

係咁出我老公做乜野
唔計必中14抽3渚薰
計埋必中有4隻

10抽2初號機 必中中7星

10抽0鑽

得一隻有得換, 食屎9ho

必中一抽7星 完

係咪可以skip?
有冇邊隻勁

啲細印上次dmc用晒 可能要拎4隻渚薰換7星

啲公仔好撚似SPLETOON 玩法似唔似

2pack 唔中時龍
唉

on9

屌你老母 你返黎做乜

換啦 薰垃圾到嘔

留一隻算

仆街 出第5隻

中左bug 15隻金蛋0真希/碇

探下你

除咗7星，仲有邊隻有睇頭？

追唔追初號g好

當年追13號機追到仆街

今日免費抽中一隻，感覺好諷刺

時龍0波 把武雙解仲有抗性

今個pool真係有愛pool黎

120抽得6鑽，仲要冇7星

Ok中咗
仲有冇？冇就換埋隻7星就算

點估到呢隻驚仲會有銀蛋出

17抽 4隻13號機
睇一睇 原來變撚左5星

真係好仆街
差隻0波都唔知追唔追好
機率低到

唔算似嘅 有個包剪dup咁嘅格劍系統

150抽+必中

想要Eva

真係1.5

雙解武都有dmc 把野

追6星無底

係fans咪追齊全套，又無得換
好似我咁無睇過就抽都唔會抽

大家好似餓左好耐咁

遲下要還

禮包加15抽
唔想換呀

又係仲有銀強抽唔落手

基本上打交就係瘋狂包剪dup

我想要老婆唔好再出老公畀我

有冇巴打有多想求一隻

7星有冇機強化一係加combo 一係加追打，咁係真係唔知點玩

自膠唔記得留ID: 283557014

初號機難抽到

啲mari多撚到呢

佢黑到咁仲要還？

宙斯裝代替品？

150加必中先六隻初號機
咁都要還真係冇天理

好 用4隻渚薰 1隻時龍交換
結束呢個回合

部機伏撚到喊

隻7星係咪留一隻進咗就夠？
其他好似冇乜用

應該係，武裝好廢
進前要用嘅話再退就得

Fans向機 伏到傻都係大把傻仔抽
利申 傻仔

痴撚線抽到2隻7星話難抽

抽撚咗1pack 0鑽 屌佢

我130抽3渚1零波2初號呢部機真係呢

唔計必中
2pack先得2鑽

屌你老母2p2鑽全薰on9

67星加埋10%都冇
屌你老母山本

50抽2鑽⋯1薰1時綾⋯想要初號機

想問下12層出木星機要用偵探技 點儲番招解封覺醒比13層

12關唔係木星機喎 11先係

睇錯自 唔該巴打

有隻必中黎
單吊隻6星都好難搞又冇得換

課晒包+1pack 夾埋1綾波 1渚 3初號機 諗緊好唔好拎啲初號機做代幣

我都係諗住儲石 睇下完pool之前有冇機會抽到先再換

痴撚線機率

lm睇伏

諗唔到點砌海魔女 等抄隊算

睇黎都係無藉口開返機

中大獎

幾年前既13號機

銀蛋機黎

點解唔用印花換
部野擺明係伏

問題係得一隻可以換

開場畀人坐一坐都幾撚煩 唔放大蛇好似有啲勉強

因為冇印花

得一隻有用ja wor

應該冇位入機殺呢隻
用返 月讀 vergil 槍騎 大蛇 海魔 海魔 好過

有d人唔係為有用既...

諗住唔放vergil

因為我想要多隻0波

2 pack 齊set

冇vergil打15關會好辛苦
Vergil大蛇都係mvp

買必中包算

新手一問有無巴打都係一有notification就lag到仆街
iPhone Xs iOS 13.5.1

十抽一鑽咖哩
見到其餘堆銀蛋都真係無野好講

有冇巴打可以教下點課2個必中包

我想講果2隻鑽係必中包出
個率垃圾到

呢部機仲抽得落手⋯唔怪得山本點營運都贏

必中中7已嬴

Android set 好google引繼
日版課完 logout 港版引繼 課

之後log out 繼返去日版

21抽加保底我出左3隻本身一早有一隻

IOS係咪唔得

必中中初號機先叫贏
利申 2個包都係7星

用緊ios有冇ios方法

我X都未lag

神抄又超人又天元突破
好提子

抽完上黎先發現原來部機有鑽

3抽多一隻真希波

想要7多啲

根本5石機=伏
率閪角廢

碇源堂

正身送抽中銀蛋
小號送抽中7星

必中中左初號機

ios 關鍵字
imazing pad
抽日版048檔 取代港版048
搞一次成世岩用 一勞永逸

主號8抽全伏, 小號4抽中初號機

我想問渚薰咖喱係咪垃撚圾？
條友一車車咁黎，冇用我用佢黎換算

機率係咪歷史最低 鑽蛋10%都無

輕減+潛覺依家係咪無得打返黎

1.用ios手機sns連携line/fb account
2.電腦模擬器down日版pad
3.電腦日版登入返你連左既account,再用google account連携多次
4.引繼google account
4.開模擬器台版pad,用google account登入
5.課爆

台版冇得用fb/line登入所以要咁麻煩,唔想搞048可以試下

遊戲王只計7星得6%
不過計埋6星堆好野都成20%

7星可以換
初號機只可以抽

19抽3鑽其中一隻係必中包

拉5下冇鑽果斷收工 冇愛

唔該曬咁多位我試試先

抽完又返去玩candy crush啦

長掛 招多次好友同親友395846995

11抽2鑽 想要初號機

無傷光魔/茂茂 豪鬼武係咪必要
得光魔 求加豪鬼武朋友

加咗不過我得光魔女

另外想問，用光魔女
技能貫通係咪無撚用 最尾個位唔知擺咩

唔緊要 最緊要幫到手

武裝d覺麻麻地, 但佢=3sb

個新杯係越打越高rank？

疊分咋嘛 99999咪拎冠囉

總之刷到999999啦

隻7星明顯係為咗零波條曲線

thankyou

有冇靚仔巴打有依兩粒希石，進唔到水魔女

211373243

再招茂茂豪鬼武
183690434

升技關要10turn 煩到

做乜D升技公仔要虹coin咁惡 仲想儲一套

Eva 木5星勁嗢 木輕減解狀態半減盾

抽到再講
D銀蛋好趕客

都係 我個陣都抽唔到可樂樂

差薰就抽齊，係咪唔應該追

有愛就追

睇強度可以收手

gamewith EVA機推薦度得2/5粒星
真係有愛先抽

愛會用盡

必中包抽哂？

儲左120石+ 必中+120羊包 抽哂
再抽左15石

差隻薰就齊

山本唔buff 就換算

上次復刻未回鍋
今次抽吓武裝順便儲下圖鑑

強度黎講就真係不了
2.5%你自己諗諗
不過有愛就去啦

抽定先

隻七星過到幻界未

3招技都係轉暗，點刷分呀

次次合作完左9ho都會出新寵補強

水月讀
火dmc

幾大都抽左先，後悔遊戲王個時無追

冇 唯有期望唔好天降太多暗
平均每場得2萬幾

漏左遊戲

次次完左就有9ho寵補強

水魔女x 水月讀
火魔女x 火dmc
暗魔女x 遊戲

水月讀係專登出黎畀海魔用
唔係海魔出黎畀水月讀用

講黎都晒氣，班低端玩既野同你唔一樣
佢地只關注隊長技倍率同減傷，今時今日過到鬥技異形都仲可以拎黎打飛機
之後打新關人地post template一個二個就話限唔到，打ranking又話無人權

D銀蛋多到

有時係啲人中咗嫌廢賣鳩咗

想收個主打雜色隊既號要幾錢
想有齊情彩 米奇 正月水魔呢啲

齊晒都賣，難揾

老母先最經典
個個話樣衰不了

Dmc馬蹄露?

大家覺得6星渚既武裝算唔算強

米奇老鼠

勁到仆街

唔算

米老味個pool
遊戲王果時都叫做吹哂雞all in
七星有得換一定換咗先
果時冇換莉娜後悔到依家

兩個必中都係初號機 抽嘅鑽蛋剩係差碇真嗣x0波

諗住可以當奇撚武裝用

我記我我換左隻都比人笑

個個都話圖柒唔抽 最後個個都係一隻本體一隻武器

0202年仲奇撚

奇撚有大手指同sb

係，後悔換得一隻
事實上本體武裝都好勁

好彩換左隻...但真係想有多隻做武裝

我就係信咗呢度 冇換米疴陷家產

換咗都起碼可以鍾意幾時轉做武器都得
嗰陣時硬頸 話咗唔抽就真係唔抽

信連登仔就死啦

舊果D5星連代幣都無得做

換咗樓下果隻啦

無啦啦天日整個神up有咩古惑

無人抽EVA咪整個神UP搵人抽

冇水魔女咩玩法

GF 個LIST 都好伏

咪月尾出神up

有無人有今次用虹幣換果d eva公仔？
我想開圖鑑但懶得換…有無人可以借黎開圖鑑？
開完會還番比你，感謝

死肥仔又出垃圾以為好吸引

唔該哂

今次個分咁難刷，真係刷到上4千幾億？

係呀唔洗抽？

有神up唔反了

一場得萬幾分,要刷足8,90場

今次神up 有阿頓，要抽了

屌你老母第一抽見中初號機以為冇伏，之後連出5粒銀蛋
眼火爆唔能課了

迫害窮能, 屌你!!!!!

條數任篤 有邊次唔夠數嫁

第一次

你六抽已經中左隻大獎仲想點

大獎唔係7星裝咩?魔血玉難民救星
不過隻7星本體都幾勁下 想要兩隻一隻裝一隻本體

agree, 大獎唔係7星咩

講又講 初號機有咩特別

型囉, 威囉, 英雄主義囉

八抽得隻暗

得機械type 入唔到遊戲

4sb 2cd 可以裝d推cd武裝
eg 裝魔血玉 以經7sb
仲有5個攻擊覺醒
打單屬神type成粒核彈咁

入唔到遊戲既暗屬冇討論價值

覺醒主動隊長都係而家一線配置

打咗幾場就棄咗
痴線佢係打到真人冇體

又要搏阿頓

佢夾遊戲唔知點
讓少少三圍但有半減盾
唔限秒既v咁

得幾飛 博細印

可以入雜色做神killer 打手？

我覺得窄窄地 隔離水月讀海魔女2血雙輕減都係好易死 你呢邊仲食唔齊倍血 不過個半減盾易出

你又點高端法

最高端係咪有語錄果啲玩家 高到俾人bam

我重未打贏異形

咪搞事啦

我真係路過

咁到左扑姐玩咁耐 無課都打裏列
都係睇個ac有幾深

山本彩係雞

大介呢

裡異我仲係new 入都未入過
閪game 除左追杯同抽老婆
都唔知有咩做

係寶寶

而家修羅有咩正攻隊

一擊大佬出現

海魔女 訓魔女 情彩

究進廢鳩+零波係咪用黎入情彩隊打修羅

我路過

same

咩叫情彩

情人節彩龍

我有

其實遊戲隊都full架啦
仲抽啲用黎入遊戲嘅隊員做咩

呢個係正身咩？

雖然係俾人bam左，但講嘅野又的確冇錯

一哥

正身ac因參與社會運動被狗沒收電話 搞到上唔返

呢個幾好笑

收嗲啦你

新盃賽啲技應該幾時開？
打咗幾次都係得一萬分左右

id: 216 197 746
我都唔知宜家有咩隊長會多人add
有興趣就add下fd

真係好好笑

yes 好好笑

西多抽埋抽埋咁多好野

你望佢唔好跌咁多暗珠好過，刷到就嚟夠暗珠完場咪開技洗版求天降

一下炸咁多人上水

上次神up發神經狂出動L咪妹左1pack落去
之後就中左新火魔女lu

有希石未啊仆街

換左 升緊lv打盃

傻到

有無咩方法快刷友情
300抽得赫拉武裝..

打盃/7月任務

你仲玩pad已經係傻啦

EVA真係完全唔想課

人都走左就算啦..

打盃條銀蛋龍成200萬寵經

有冇人會試呢隊?

打200隻蛋龍先

轉左對面做木屬之後係咪開唔到火機操技?

唔係好睇得明d流程

0鑽

無特別

仲用緊FF SKIN

me2

拉打都有

想要pad w 個珠皮多d

其實PAD 係咪唔應該買2手ac?
見到d 成品AC 好平，入坑抵過抽好多。 但又淆底怕比人同鳩ho 報失賣完拎番。
有無人試過買AC?

自己無3隻宙斯武
想偷雞帶少隻風神
結果18層中木機
依家要轉999turn空珠

我重玩都係買ac

平好多

個封面咁撚靚既
BTW 點解係凌波做封面 唔係明日香

話題 明日香 都比 真嗣射過精

山本:これからエヴァコラボガチャを10回まわします！

有backup過048檔好似幾時都拎得番個ac (?)

尾2 w 果個係咩黎

歐撚到

padw多撚謝哂！超級唔知點抽蛋

山本式強化

小號想賣
有意pm

咁就3粒鑽
又呃人抽

hi武漢遊戲
今日係沒有LAST IDEA的第三十天

pad都棄7左

執之前都唔好放棄

ching有冇性趣買我ac
想棄驚

聽日11點果個神up

放棄定先就ok

等緊 5G來臨
PAD 出更多玩法

木輕減+潛覺 打邊關攞？

留聯絡大家研究下？

係聽日個godfes

屌你老母山本就10抽3鑽2初號 我就2PACK 2鑽2渚薰
ON9 GAME屌你老母 強化又冇 強化果隻又冇

仲有2隻skin

1 pack 0 鑽 屌你山本

原來個杯會跌武器

係鬼
好似係抽之前個假sgf

個pool真係痴撚線

一無聊就想用茂茂磨幻界
我係咪有病

23歲（梅毒廢老）

愛滋

今日個又係鳩盃黎 3招技都唔係變走暗珠
以前平均都2萬幾一場 而加得一萬頭

要飲2L口水

就係中左呢兩隻鑽

山本又做手腳，仆街仔

我都係抽咁多下
點解我勁多銀同埋0鑽

果d武裝蛋龍係金龍機出?
我刷左5條體都未有

其實用黎刷素材都唔錯

見到山本抽得咁開心
抽多下中初號機

宙斯赫拉抽友情，月讀執行打派冠ranking

我知 我係想知係個ranking既銀龍機定金龍機出?
定仲有部彩龍機

金龍出左執行

應該無關係，跌鑽蛋再睇你中潛覺定蛋龍裝，我個執行裝係打銀龍跌鑽蛋出

即係見到銀龍都可以期待下

試下刷多5條

今次珠皮好似好易中

隻初號機加返個惡魔type先啦

我都想要 幾靚又唔花

第二個咪係

咁樣砌配豪鬼底褲有冇野漏？

EVA個珠皮竟然冇武裝化

same 單吊初號機6星無得換好撚狗

有冇蛋龍關s級攻略

有冇人有初號機fd子

夠唔夠4萬血

個盃一場一萬都冇。。點玩

好似爭少少 睇吓升爆啲野夠唔夠先
定我換走水天使 買隻濕婆龍返黎頂佢個位好啲？

用9ho 4696會易啲

無 都無5568

咁要試下升晒110
或者睇有冇位放少少hp潛覺

放水天使係因為大防毒同解綁解覺醒 如果唔使防毒同解綁應該可以入第隻高血少少

唔該巴打先

可以考慮下yoga 好厚血 不過冇抗性

定入隻3398 都係解覺 兩sx 兩sb

個盃打到60萬了，聽日再打一件武裝都無屌你老母山本大介

暗龍刀配V
中間暗魔女 3個空位

如果水天使個位轉5738綠奧得唔得？

好 唔該

將暗珠放係底 唔好消
當個儲到好多暗珠先開技
我一場最少都有15k

有7日比你打
上次米奇都好多人打唔到珠皮

有時連一萬都唔夠,一天降成抽十幾粒暗跌落黎
DLLM垃圾盃,浪費體

幾時有得加返佢新ac

每round轉max combo好過啦 唔差得幾多

真,一陣天降一大抽咪又係咁無曬D 暗珠

打到999999就唔打啦，虐待自己咩

7日自然體唔知打唔打得夠

打場修羅咩都返哂黎啦

我都係
初號機難民
陣間buff依隻就大鑊

唔係會buff佢抽果d 咩

係喎，要追了

不了，追唔過

無綠帽綠帽龍就有
定我放棄雙exp隊長 單邊朋友底褲算

屌頭六抽
金 鑽 金 銀 鑽 鑽
抽緊同一部機？屌你老母山本

睇片好廢

點解要暗魔女既 變到身咩?

佢要配水7星個件裝用先勁
變左7sb

舊果隻

用番魔血玉都得

月讀讓2隻配D覺殺強化殺鳩轉

用正常隊打都s
我用7x6扣埋分都夠分

有2隻凌波麗，換唔換隻7星好？

留啦 最少都一隻做武器啦 又有上修

打到999999乜鳩裝都冇

如果冇茂茂冇豪鬼, 仲可唔可以砌隊重力隊打新關?

咁撚快

有冇3件宙斯武 同偵探卡

2個必中2隻薰
最憎呢D半U半7c唔知做乜

個刷刷盃bgm好似炸彈人bgm風格

燒左8次500體
入場即消暗珠
刷左30個友情抽 炒晒
然後打左依啲裝返黎

有呀

咁呢隊 自己用偵探武光魔女 人地豪鬼

唔中初號機但係又唔想抽呢個pool
仲要抽中有得上修
覺醒黎睇得返1個位可以上修就係變大手指

正

招技改到1cd就正
幫vergil起機

有0MIRU 希望改完用DUCK

跟到 會盡快升好

火機操士同濕婆龍各4防坐
其他潛覺15木+ 啱啱好
章任用

章其實用sx定防毒好定手指

抽唔到7星 屌

我水魔女隊入咗3機殺嗣零 打木屬都係好細力

跟上邊果隊本身差Sx
我手殘用手指章轉第二關
防毒好似唔太必要

sx 我係考慮負6 擋到路西 我隊本身sx夠

正常 牙頓冇7c打mp龍都係垃圾 更何況而家剋屬
所以都唔知點用佢

呢隊用血章44000血，拉人隻將軍應該繼豪鬼定宙斯蛋龍？（利申我冇豪鬼武得2隻宙斯蛋）

呢個盃我完全體會到山本既惡意
我隻分身帳連過關拎石既機會都冇

冇gungho果兩隻
用波利代替得唔得

夠唔夠防封技

夠防封夠15sb入場跳起火機

真波希裝好撚勁喎

讀心呀呀呀呀呀呀呀

打到爆分都未見裝

每日用六粒鐘打杯
一鋪過160都冇
唔想斷冠

豪鬼武木茂
163980742 求宙斯裝木茂

嗨 6清你仲有玩呀

想睇下有幾多齊冠大神斷冠嬲到棄驚
山本最撚醒就係諗計撚鳩班高玩

都唔知佢點設計啲關
最近啲杯賽好多都係四色天降
斷冠真係冇乜心機玩落去

雖然我唔齊冠
但都連左60幾冠，咁次比山本撚鑊勁
打到好撚累，以家仲打緊

無偵探卡 有咩可以取代？ 火龍刀？

我50連左右 唔想斷係呢個濕鳩天降盃
今次應該係我pad生涯打最多嘅一次
明明之前啲杯好易上

長掛宙武茂
105001783

個杯都on撚9 未撚試過天降多過20com
人地三十幾四十都有 技術幾好都冇撚用

can

真
轉得廢只要夠好運，刷一陣跌40幾C就入到
運氣差嘅轉得幾快都冇用，就算刷足咁多日都要收皮

隊長整埋偵探卡，再夾人地茂茂，血過4萬
是咪可以一戰了？

+1 斷冠即棄 每日打到懷疑人生

戰

尾關20c都上唔到160

屌你老母山本死傻西整個0體盃玩9人如果7％有盃會好d

逼人棄坑撚返自己 真傻閪
根本唔應該有天降盃存在，齊齊鬥手速咪算

最多試過2萬四。。

等你curry小妹

有冇人一陣抽神up但冇海魔女

有數得計，反/射其中一層
另外3層平均有10c, 尾關有30c左右就得

海魔女出左咁耐仲有人無

問題係 日日刷幾粒鐘都未見過30c

差唔多升級就開技搏天降 高combo分都會好多

我都無

我做了。天降卻只有一至二。。

條女一抽中7星

次次出都屌2劈就係唔中

想要多隻

前幾次啲盃嘅要嘅天降都冇咁過份

281 220 454

105001783

如果強化係加個追打係隊長技就

固定1HP 追打

都好呀

唔好癲啦
肯加個惡/平type已經偷笑

一德明王，一曹操
果斷收手

神UP USER出現未

屌 點解係大印唔係細印

中返隻火神機玩火魔女

三抽中多隻森魔女

我中過氣暗龍刀

1pack 中火魔女

same, 三抽一細兩大

3抽都垃圾

十一抽補火神機坑

Wishlist 差阿頓同偵探

驚佢轉頭出fate/其他復刻

但一有野抽就忍唔到，明明大部份有用既都有

明明應該儲石

留石等情彩

想問港版課金係咪貴過日版？

1pack 1隻水龍女 1火機神

阿頓 進點陣定極覺好

16抽5大4細

7 pack 冇阿頓

一隻一定極醒 > 一隻先諗點陣

點都有隻極覺看門口先
點陣都叫做有代替品
極覺既攻擊力冇人能及

想問下而家an 去 iOS 仲會唔會冇哂啲石？見好似日版課金平好多

今日はこのあと公式放送の収録です。
今回はゲストが居るらしい思考的臉
山本今日拍片

7劈

有冇食咗3木減傷+同裝咗豪鬼既茂茂可以比我拮

哭𠹌咗

140 817 402

點解頓仔攻擊力咁勁
好耐冇跟

咪大大隻掛左出嚟

killer王

部初號機可以點強化? 加個惡魔TYPE黎先啦屌

請問咁樣係咪要開破無效之後豪鬼之後3宙斯？
第11層

eva 一定係神

到依家都諗唔明點解eva會有機械type
明明都唔係機械人

是但啦
咁龍珠班人造人都係機type

驚佢加攻擊

攻擊type

試下上修做3粒暗，3粒水
山本，你敢唔敢呀

唔差在buff埋解3回覺醒

變做1turn都好

即刻變神寵

屌你母

變個大手指俾你

2抽中機械人2號 end turn

係 要開破貫技先 之後先重力

lm

咁就變態得濟 5石機黎架

變1rd cd算啦

bio-tech

抽中再講啦，換都無得換
隨時一pack一隻
85石機呀

初號機同13號機應該要神惡攻擊啦

講經咩 0.5俾盡

一pack,細印都無，

恥笑開始

padw 執粒盃都係on99
on9山本 我屌你老母

第三抽睡魔女 唔洗用人地果隻了

咁就1pack石

啲新魔女抽極都抽唔出好灰

如果冇3隻宙裝可以點算,
用光龍刀頂得唔得

落盾

抽

有冇師兄教路點先可以多D友情

都幾齊 點解唔用埋光魔女

2隻夠做
有拉打腰帶 0隻都仲得

得一隻..........................................

好多條腰帶, 大神可否比個number

0隻都仲得

唔夠血sosad

4986 + 2件宙武都ok

頭尾都光魔女
或者暗帽轉水魔女帽 用血章？

一粒sx頂幾多%? 因為我呢team得3粒sx 要用sx章

張圖上面另一位巴打

章50%
頭尾光魔女再用水魔帽就5sx

好撚慘…

唔該巴打

0體蛋強就完
大家射左幾多

全box覺醒曬 + 1500 蛋龍+ 200 隻蛋龍王

6500+650

射到唔想射 機械式射射到瞓著

個刷分盃好似咁少人打 會唔會又拎唔到10石

次次都造數架嘛
唔擔心

2日都未夠1000億
不過實造數

玩依隊有咩要注意

唔好死

以前一場輕鬆5萬分
宜家萬零分都有難度
點刷

平均都係萬幾分
打到爆都剩係試左一次過5萬

我跟佢打

無計 佢今次計暗珠 洗版又係出暗 點刷得多
我最多個場先3萬幾

幾時出料牙山本 快啦我隻初號機

細手指變大手指
+少量三圍

佢仲要抽中兩次 比下面加個惡梯啦

打極都無執行蛋龍裝

爆分都未出

神up又5抽0印
次次都伏 仲伏過eva pool

就算要加都係加神

#22

你地初號機會點砌隊

隊員命

成半個月免費刷 夠用一年
免費唔刷 第時唔夠用 99體一場諗起都on9

500$收唔收到個雜色隊小號

森林波利刷邊關最易出

仲未打到汁痕蛋龍

自膠太耐冇玩
已經打齊了

唔同水魔女帽同神威傘得唔得

夠抗性就得

筆直一舊水想收個小號
TG lihkezia

係哋收皮 7秒拆散

手殘連左串火珠

想借隻暗埃 212075732

搵唔到你 你係咪設定set左

屌我小號要坐一個月監sor自膠

有咩要求？

有冇人課唔到金？
日本itunes

想借一隻暗埃 212075732

有冇但丁朋友加下
263218520

點解會有暗豬

呢個係第2step 唔可以有combo

初號雞張圖好型

加油 去模擬轉珠度轉下先 反正你磨隊唔爭在果小小

黑撚到咁

點先撐到4萬血

跟佢配置

幫撐十秒

自己有但丁，想追隻機械人搭人哋既睡魔女。結果中左睡魔女...

長掛茂茂繼豪鬼 招茂茂繼宙斯裝
ID: 253 100 664

打修羅最大難關係路西法個關

2F 炒左咪拿拿聲下場

應該將佢放係19層

係咪有巴打叫我茂茂食多粒木減
但係我唔想洗走兩粒防坐

無偵探卡係咪無其他代用

1 pack中機神王，其他全系列神，太好啦中機神王終於有得玩但丁隊

情彩 米奇 正月水魔 最好有哂或者中其二
其他都唔強求

難分歐與非

8bit宙斯赫拉降臨?

等9ho 派多個幣黎換

追一隻都唔只500啦

Tg?
比你睇下岩唔岩

因為嗰陣無打算玩雜色 咩都無抽

第二抽森魔女

牙頓呢

padw呢隻閪驚連汁笠都要搞鳩我?平均1場12000 焗9我轉80場

紅龍刀

你中晒兩隻蛋龍喇咩

刷分唔係主軸
執行蛋刷到一打先講

係咪多turn貫穿就得
葉王得唔得?

幫老婆一拉中左寢取魔女
好葡萄

破貫就得 佢用光偵探係因為可以boost多幾Turn

有老婆 呢到啲巴打葡萄你返轉頭啦

有兩turn就得 因為18關要分開兩次打
要帶埋破貫落19關 驚撞暗君子

寢取佢

10000分中第一隻

即係要全部110

有冇人長掛茂茂加豪鬼

走啦 我唔想搞大佢

NTR

ranking蛋龍d裝要刷幾多？

一抽訓魔女

火隊遇到佢係咪玩完？

點解唔開貿易商？

超根性，10rd吸火，貿易商得一回合破吸，開來好似無乜用
利申 第一次打

其實我都未打過

要兩回破屬吸

神up非完lv4 抽到黃龍

打完7月任 再抽30下又係赫拉

通常佢裝山本武

都唔駛嘅 十回都有6粒火+6c就頂到
咁多招短轉珠技又有推turn
真係無轉珠技咪開貿易商打到95%
佢就唔會用重力

求繼豪鬼嘅茂茂隊友

我覺得好易抽

屌啦
200抽都冇一個
岩先抽埋30抽都係冇

我兩件裝抽左4 5 件
最後各留3件 其他賣

不過我all in 的

屌打撚左二百場都有

小號7粒赫 1粒宙
想要多粒宙都咁難

30抽又宙6宙0克拉，要隻開圖鑑都咁難

165 幾%？
想放棄了

終於中偵探

0.4% 唔追求齊就由鳩佢啦浪費時間

山本又話今日拍片？

我寧願依邊咩都冇好過抽Eva 咩都冇

今日拍片≠今日出片

19層中暗君子
磨左成粒鐘又彈返出黎屌佢老母

發現修羅 第2關最易收皮

睇清楚流程先玩啦
19層直行㗎

入19關前要儲技嫁

前個層要無效貫 暗君子都係要無效貫 直行到咩

偵探卡貫3turn㗎喎

屌 知自己衰乜了 我有兩turn無效貫 自膠

我紅刀 我知自己衰乜撚 自膠
磨太耐傻撚左

其實如果砌唔夠耐性
讓一個隊長位係咪冇問題？
諗住用dmc個呀婆

用真理武裝 應該鬆動好多

有冇人有獄蛇龍希石

食屎啦佢
加果小小野搞咁撚耐

仲諗緊換唔換eva隻7星
換完無晒印
係唔係勁到非換不可

想用黎做武裝

現時睇係 因為富士見莉娜 向變身隊太有用
件裝仲有用過隻角好多

一抽初號機
收手了

機神王係咪只可以刷長關用?

你拎佢打d得幾層嘅降臨 未變身已經打完

唔全食木減點過修羅？

諗緊用晒d印換
佢個解無法消珠仲要加速好啵引真係

換

LV9冇正月水魔女冇得玩

終於中

如果已經有莉娜既話件裝仲急唔急切

420214035

都係要招技
除非有強迫症要繼落水屬度拎埋3圍
莉娜件裝好d 可以洗減攻同加回

eva 係解無法消珠同回血
但而家d 關好似減回同減攻多(當裡列黎講)

不過 eva 係12cd 魔血玉係13cd
要自己計下可唔可以入場變到身

好 咁我換左先 細印遲下都抽得返

Deadline 先換都未遲

總之夠100%就得啦

冇細印係咪應該課神up再換eva

有乜用?

一樣姐

初號機真係幾勁 三圍又高又4sb又2 7c 2九筒

有冇巴打可以比我用潛覺貫換防毒

求分享隊伍

抽到火魔女 好滾動

抽唔到，點勁都冇用
1pack先得1鑽點追

真係好難追 黑起上黎中晒0波仲大獲

兩必中都係薰
苦主

好在主動技隊長技都唔勁
睇死佢BUFF 大手指 三圍加啲就算

今日出邊打仗咁亂
用返不推文回覆啦

G chi

共產黨打到黎 你班撚樣仲有心情轉豬

上面真係痴撚線
入左結界咁

吊頸抖吓氣姐

sorry 出左去入黎po 想心情輕鬆小小
對唔住令你覺得唔舒服

兄弟爬山啦屌
出面咁多敵人喺到批鬥自己友
CLS

配fd茂茂蛋龍武 3木減
要食多6%光減 30%木減潛覺

梳我唔係想屌人

屌你難出到

遲下有親友長加你

我打到爆分都冇

磨修羅既你地點解可以磨咁快

咁砌木100減傷
光43減傷
15sb
5Sx
破吸防封技都齊
仲有冇野漏血量係咪要44k以上？

4萬就夠

爆埋石打都抽唔到多個宙斯武，而家有兩個
有巴打換左妖怪手錶個boss俾我
係唔係都替代到最後一個宙斯武？

Buff廢到

初號機大獎？

和你轉珠很愉快

隻水銀

燈中咗 初號機真係大手指

屌

今次god fes個陣容好似有D伏

唔用宙斯武，用宙斯得唔得？

有冇長掛茂繼宙斯傻我拮長掛光魔女繼豪鬼

156986636

Added

初號機望落幾勁
但係諗深一層唔知入咩隊
隊長唔使諗啦咁難玩
隊員我剩係諗到吹龍暗龍刀但係好似都過晒氣

vergil

配哈總
中間放齊5色
貿易商 鄧不利多 醫女 愛貓

磨過修羅

再一次用磨隊, 令我諗起當年去東京程飛機磨天翼

屌 信箱幾時可以一下拎哂
啲100點友情

好悶，幾時我英

佢唔加多啲野玩 出我英你抽完都會好快悶

我想問下要點先解鎖到 修羅幻界地下城
我搵唔到個關卡

無勁既根性隊長搭

隻銀蛋buff到4sb 都幾勁

做乜真希波好似愈改愈勁

要月費lv5先入到

想問下個修羅幻界係味要打晒所有裡極限先會開放，我未清過技術地下城

至少都過左裏雙先啦

thanks 巴打
btw 秘境大魔女招FD 玩無傷隊刷經，
459 693 071

強化完嘅eva值唔值得抽？

光魔女繼宙斯 求 豪鬼茂茂刷經 有親友位可以加
ID: 234 852 453

有愛就抽

新寵勁
舊寵裝勁

可以抽幾下

抽幾下都係銀蛋

咁就咪勉強再抽

咁又係 得9%

初嘅機係咪差單邊追打隊長

999999都未撚見過件裝

真嗣銀蛋唔錯阿

咁要唔要祝福你中多啲

安慰下你姐

你夾番暗龍刀咪得

373023912

兩隻初號機8sb

水屬銀蛋有d想抽返隻5sb大眼鏡

應該唔會出到場

115170552
求蛋龍宙斯裝茂茂
想過一次修羅

水大眼鏡應該幾難贏到水奧地位

梗係唔得
個技唔夾

技長 又轉走心 點代

佢哋以為你講隻4星

打左十幾次裹雙都輸 終於打到咖哩 點知唔夠力根性

但轉四粒 好高機率 轉到唔夠五心 唔係一個好好選擇

好舊呢d關已經 應該好多新野都好易過到

我記得當年仲用緊愛德華隊 都可以一下秒暗咖

平時消成版 有返5心都難
仲要會轉走心珠..

其實d random 轉色技能 應該全線改成 轉心以外的珠

我用森魔女打 應該係我轉得太廢

咁新ge隊長都秒唔到？ 一係放d神殺寵

.我記得當年打左成兩日 試左好多次
愛德 嵐龍 奧丁龍 廢珠狼（舊版非極醒）龍帝王（暗版）愛德

之後 鏖魔x 水魔女 都已經成功率高好多

再之後執行者隊直頭穩擦

照計呢d封塵隊都冇問題。森魔女應該輕鬆

發現個問題....
成隊野要有4重力
係咪要有至少3個係最大HP%重力？

無錯

屌咁我出番去先

水奧贏三圍 防綁 水橫 膠紙
真嗣就有個Sx
招技少一CD
可以多一sb (不過冇防綁)

其實都有少少機會出場嘅(應該

0MIRU 仍然係0討論

咩都冇咪出佢

打到暗君子衰左

執行蛋死都唔出
2000體了

2020仲十字

如果有隻心十字可以3色追打100萬咪可能有人玩下
不過應該都貫唔到

入阿頓心十字+6色, 但係應該要7X6先攪得掂

而家7x6俾人無限打壓，應該唔會有人玩7x6了

配雲魔女換隊長都應該玩到下既 過曬氣

但係依家所以7x6都俾人逼害 冇可能玩到心十字
已經唔好計你有冇得貫

應該比盡過到裏異形/滅翼既 新個d就應該難d

加了

得4個光減盾係咪擋唔到個先制

一個覺醒7%
15關先制150%
150% x 7% x 4 = GG

自
150% x (1-7%x4)

咦 咁直接用eva木半減武裝咪得返75%重力？

光盾都唔使？

有無人絕地獄2仲未上岸

打都未打 點砌隊?

我用月讀 繼啲覺殺 強化殺 最少讓2

希望刷夠分前出晒D蛋龍

最緊要round round 最高combo
打廿幾三十turn都s到

月讀+6周年蛋龍+1707

頭先話完悶就中砌下隊先

有冇長掛茂繼宙斯加好友長掛光魔女繼豪鬼

110259222

想問下，我無效貫同解覺放埋一齊係葉王係咪收得皮

明明好多隊長技都要7x6先勉強玩到, 佢又走去迫害7x6
好多隊長又可以雪

自膠
睇錯12關要用解覺

防廢潛想乞一粒防毒潛
過唔到裏列，有無巴打肯換
261760035

好呀 你換啦

Same here
每日刷50場都上唔到3%

宙斯武機率係咪低左
打左好多石都抽唔到

我百五抽得一隻

你唔貪1.8倍EXP既話你帶隻減傷隊長入去都ok添
因為我唔太理解, 理論上應該冇位入減傷技
4隻重力 1隻無效貫通 1隻轉屬

310抽0隻

我覺得高咗喎

轉珠教室得7.5秒 瘋狂炒車 想死

係 難到嘔

手殘掃亂左一粒 行返轉頭已經唔夠時間

用多d米奇/V 練下8秒轉珠

用磨隊都冇用 過唔到呢關

模擬轉轉下先啦 第3回合真係好難

我30%都冇

得一隻宙斯既難民終於成功

巴打咩隊
正常齊腳應該點都有30%

其實係我懶

以抱住每場都係3分鐘嘅想法刷左咁多日都未試過天降夠數

所以要有隻同時解覺+減傷

百變小櫻魔法神奇誰可阻擋

宜家有eva隻6星木屬解決哂呢個問題

成個pool都係針對幻界

抽唔到

想問下邊一關需要解覺 你都係重力磨隊？

想問呢條片

濕婆龍個位係唔係用黎加速咁大把
用呢隊有無咩要注意

13關要

我都係睇呢條片
你睇番po頭啦，巴打講哂咩位要注意. 唔用濕婆龍都得，慢d咁解

唔知會唔會用水著隔一隔
始終eva係舊pool

無福爾摩有無代替品

哦。。。係wo
好彩你提一提醒
我跟喱隊 原來濕婆龍仲有一個功能係13關解覺

求
繼偵探既光魔女/茂
我光魔女3木減+

124 846 208

岩岩睇到 唔該巴打

有無人要刷木減傷+ 我原來有關未關

想問下冇茂茂嘅話
剩係要一邊經驗隊長
快刷版無修隊 用咩隊長好

Cd13主動技擋 蛋龍先制4萬 光天先制150%重力

Sorry可能表達得差
見人地隻茂茂可以組到40幾分鐘
中暗用木魔導機士+13號機殺

但係我冇換茂茂，如果唔洗要雙經隊友
係唔係求其一隻木高倍攻隊長就得
有冇話邊隻fit d

facebook見到人post
唔好問我點打

16萬1 收工

有冇隊形睇下

啱晒光宙難民
抽唔到唔洗叫春啦

8bit暗盾繼傑洛斯 潛覺三攻kill
木刀之龍繼攻擊殺

第一關 五暗盡轉
第二關開魔神爵 五暗盡轉
第三關射
第四關五暗盡轉
boss開暗盾路西法 左邊直暗唔理佢 盡轉 +心十字 等天降

用火盾會好啲？
傑洛斯，木刀之龍係隻？

應該得掛 不過射嗰層唔知會唔會唔夠力

放棄 玩極都係得15萬分

打左幾耐Twitter班大神屌哂鬼

真 垃圾驚

個速度 唔似有石派

都唔俾人刷高分
打條毛咩

twitter個啲渣渣點同墳god比

過到二萬都好好

打極155 無心機搏30combo

好似片中第二隊正啲

噴葛

特登出post提人打padw ranking

我屌你老 躝啦

痴線
佢三個技改做色心陣我咪打囉

修羅係咪加亂入

「修羅の幻界【ノーコン】」ダンジョンに一部希石が出現するバトル追加！
Ver.18.4アップデート以降、テクニカルダンジョン「修羅の幻界【ノーコン】」に「七星龍・チィリン＝ドラゴンの希石」、「神門の狛犬姫・センリの希石」などの一部のレアな希石だけがランダムで出現するバトルが追加されます。

【登場する希石】
七星龍・チィリン＝ドラゴンの希石
金靴の武術神・ヴィーザルの希石
神門の狛犬姫・センリの希石
惑乱の狂女神・エリスの希石
静夜の語り手・シェヘラザードの希石
避邪の武身・チィリンの希石

係玩家數唔夠嘅問題
大把人想刷裝但係已經頂左分

係呀 你試吓 嗰隊可以高分d 好似

垃圾杯 拎6000+蛋算

升完嗰兩隻嘢打咗一個鐘?

9ho比人玩爛咗關野 依家發爛渣

唉屌 想磨得安定啲都唔比
係都要玩野

裝呢屌你老味
一件都算啦仲要兩件亂入

厘關你地點拎s 我係咁卡執行蛋龍

最on9係刷裝 都係500-2000分完場
刷完裝都唔會再掂, 跌喇叭/聖誕龍就話姐, 跌殺手

月讀繼5255+6周年蛋龍+1707

只係為友情點，大約每場一千分，刷左成千場，換嚟嘅只係半打赫拉

諗住整關新野要你地抽野打
點知你班人整隊磨隊 仲要一次拎成億rank exp
山本: 改一層 你地可以抽魔女了所以

on9到
夾硬改到人磨唔到

亂入個d係咩黎？降臨寵？

打到頂都係跌過一個執行裝

3隻都拎到s 😮

貫潛幫到你

試下先

點解加多層就磨唔到唔比99rd 90盾送多粒希石比你？

拎到 仲幾穩陣
每turn轉盡版面 1707解禁消
6周年蛋龍射執行果關

我冇6周年同1707 我再睇下用咩打先

木磨隊維護完係咪收得皮
一千零一夜
武術神
狛犬姫
七星避邪姬
全部識轉屬打
狂女神仲仆街
轉你隊長冇晒潛覺木輕減

升好咗隊野仲未入過場
開頭出得柒 之後又要柒上加柒既招數黎屈死你
咁多年學精未 山本

係唔係期間限定咋
唔係第18關嘅話都應該唔洗死？

改到咁肉酸。。。擺明唔抵得人有得磨

如果搞到磨唔到山本仆街死啦 曬撚曬d laba升完隊野
一場都未得閒磨

呢排PAD真係好肝

兩個帳打咗180萬分都冇裝係咪正常

成千場

覺得跌殺手蛋龍都還好
dllm跌抗性

維護完隨機遇到 打完直接有希石
木磨隊遇唔到一千零一夜狂女神
其他應該冇事嘅
但最怕最尾幾關出 打亂你部署

屌啊？ 我仲升緊
仲未入過場

總次講到尾 唔比磨
屌你老母人地靜靜地用個令兩個鐘磨又唔撚比 咁你一開始就咪撚咁樣出啦
有無搞錯 關你乜事 屌你屎忽

下個禮拜出新限+更新
所有關禁止用變身角

日本仔炎上未?

一陣連個抽神祭都派唔出就好笑

升好左隊野打得一場
山本而家話改short撚左？

個數字都係佢show出嚟 點會咁冇面連個god fest都派唔到
不過係我錯覺定咩 點解上次老味鳩轉都好高分 但係今次好畀心機轉先啱啱過兩萬

出希石唔係出本體喎點會無啦啦改關

Safe

做武 幾好 隊長就算la

唔知點組好 配咩

濕可以解覺

想問下打修羅隻火機操防坐係咪必需,我唔夠木大減傷潛覺,想佢都食埋木減傷

個fever杯係咪又吹大左個數

大家開心super

如果出希石唔係本體
出咩技都唔知 要搵人入去試
無啦啦出呢啲希石放修羅做乜鳩姐
擺明亂入喺17/18關害你磨隊

打贏本體咪俾粒希石你做獎勵，正如平時啲降臨都會跌希石，機率低咁解

twitter大量悲報出現中，有咁多大神陪我一齊死個心舒服曬

一開波會坐3-5turn
砌15sb 都好炆水 一定要食

又少左幾位齊冠 陰公

屌我仲搞左成日升得一半
一放工見到咁

應該有雙位數
淨係twitter都已經見到4個，fd list都有個

今次牙介玩大左

咁梗係有贏有輸架啦
次次贏玩黎做乜

班齊冠大神嗌晒退rank退game

非正式統計 今年1月-5月期間9個盃有45人斷冠
今次一個盃就少左雙位數 真係玩大左

課左劈夾埋本身D石抽左20下左右
終於中左初號機喇
幅圖咁型抽返黎睇都值

無人話你玩一定要包贏
但係今轉贏既機會好低囉
轉得幾快疊到幾多珠都未必夠你贏

純靠運氣，技術反而次要
同買六合彩冇分別，中左嘅人話好易姐，你買多幾次咪得，遲早會中嘅，難聽過粗口

牙介：梳囉 比個fever盃你地補返數

呢幾個月啲杯全部cls
十個有九個係天降杯
今次呢個更加唔使講 5%技術 95%天降
以往頂盡50%技術50%天降
所以而家啲杯真係玩到癲

1001未

有無懶人包 唔係好跟到